美國左膠新聞網VOX係支那資助 請勿中伏

見有巴打見佢準備報道香港好興奮
要提提大家

【國際聯繫】Vox下週三開始播片介紹香港

——————-

【董建華有份】美媒Vox被指收北京錢 寫「中國成大贏家」新聞

想扮fox

中美交流基金會係借香港向海外輸出共產

本身撈得幾掂

侵上台後收收地皮 要RMB打救

習思想

一早就知vox係fake news黎架啦

屌
第一下都撈亂咗vox 同 fox

早排politico 都話同scmp合作

一早已經留意到，左膠傳媒根本要用叛國罪打靶

攞命嘅係班打手會首先話你盲反
到你拎證據出嚟，佢就會視而不見，跟住做以下其中幾樣：
1. 推其他無聊post
2. 視而不見，等你個post沉咗之後開新post繼續吹奏中資政治宣傳
3. 挑起罵戰，將個討論帶離題

所以我會同佢鬥推

有利益申報就無ethics上的問題。

同埋個fact係篇文個作者去左一個sponsored ，唔係篇文或者個網站係sponsored

真係歪理
編輯俾佢登出嚟已經知道立場

不過我幾鐘意佢拍嘅片嚟了解新聞，雖然係左膠媒體

留個記錄先

Vox 假新聞, 人生攻擊 手法日日唔同.

仲信佢地都冇咩野好討論

對唔錯 搞錯vice 同 vox

Both are shit